屋企個老野晚晚瀨尿 點好

叫佢自己拖返個地
唔用片就累家人

了解佢點解唔想著片
真係要溝通下

辛苦晒你啦

換個醫生/著紙尿布底褲

佢走咗之後 你就會後悔了

其實老人家真係好怕認老
失禁都唔肯著我諗其實佢自己內心都唔好受
做仔女嘅 咪唯有俾多啲包容同耐性佢
同佢溝通下點解唔想著囉
老人家老左反而會成個小朋友咁發脾氣

冇辦法啦 真係要俾多啲耐性同時間佢
佢慢慢接受咗個事實就會嘗試去著㗎啦

除左心平氣和勸都冇咩方法
樓主加油

如果係男人，試下用Paul’s tube:

可以連住尿袋，就唔會周圍都係

唔用尿片就老人院
比返個選擇權老野

有時走左未必後悔或者傷心 可能對大家都係一種解脫。

辛苦你啦

點解唔著
又唔係負擔唔起

咁當下會嬲既
所以叫佢自己做返
唔好俾到麻煩人
唔係老奉的

成間屋尿味
屌

我都要同我老母換屎片
不過我老母無乜尿（腎病、得好少尿）
瀨尿真係麻煩，整濕張床先死
點成日清潔到

屎無乜野，唔係日日屙
但尿一日幾篤都夠死

唔想認老 唔想承認自己係咁差
未接受到自己已經去到呢個階段

溝通下啦 疏解下佢 硬碰硬冇用
希望樓主早日解決件事
佢肯傾嘅話
不妨一試同佢set一啲target啦
希望你快啲解決到問題
人老咗係咁架喇

咁佢唔肯都要啲時間勸佢

暫時買啲防水墊po係床，上面再po毛巾，等你地唔駛換單換很咁辛苦先

想平可以用白色垃圾袋自製

加油

扔入老野院啦

點解唔肯用 冇得逼咩？
我爸爸當年係同佢講要佢用 佢冇出過聲 又無抗拒
因為佢係半中風 無得自理
當年我得11歲 已經成日要幫佢換尿片

有得揀既話 我寧願到今時今日繼續幫佢換

呢啲係咪要吉落尿道？
日常護理要乾淨啲 如果唔係好易發炎

出面屌臭佢啦 咁鍾意捍衛自己個種無謂既自尊心 生個仔出黎要人成日幫自己汁手尾 可以控制既事唔做 係要為難人 呢啲野你一日唔講佢一日都係咁

況且啲尿你一抹唔哂 過幾日就一陣尿up味 到時乾左揾唔到要抹邊個位就仆街

佢係起唔切身定唔知醒瀨尿？
有種款叫老人坐便椅 類似一張凳 中間加個痰罐
如果自己去到 可放係佢床附近
如果唔知醒就真係要尿片+床墊

藍定黃先？ 你知點做啦

係有出水口嘅condom,唔洗吉落尿道

其實好傷自尊
由機能完好去到要帶尿片嘅過程

唔著尿片咁啲尿褲果類會唔會易接受啲？
開解下佢 係身體唔舒服 先要用
成日咁都好危險 一陣夜麻麻冼親都大獲

你出世果時瀨屎瀨尿咪又係個老野幫你處理

On9
後悔唔係咁樣濫用

晚晚凌晨3點拖地洗褲，慘過死

公屋

搭轉地鐵就知啦，死老坑坐緊普通位，隔離偏偏吉左批鬥座又唔肯移過去坐，但成個車廂企爆哂人，有位冇人敢坐，成件事勁撚反智

外判喇⋯
無謂拖冧自己

認真你係冇照顧佢哋義務

Paul’s tube 係好似condom咁笠落條鳩到
條鳩太細好難固定得靚
foley先係尿喉

送佢去老人院

可以買床墊頂住，每次濕左可以換

照顧果個唔係你梗係講得輕鬆

吓，屎真係接受唔到，你都好辛苦

佢有d書同專人或會幫到你

我父母都老了
想問下平時你點照顧佢
可分享下嗎

你唔可以好急咁同佢傾 要慢慢同佢傾
理解佢唔想著尿片 其實真係好人知常情
一係你試下自己用下尿片 睇下好唔好受

agree 你估好輕鬆
拖地都拖死你 唔通你由佢啲尿係到聽朝先執
做又唔係佢做
何況係有方法避免 真係幾激氣

咪撚左膠上身
道德綁架人啦屌你老母
拖個個又唔撚係你

其實係真係會好唔舒服
同女仔黎m一個道理
仲要尿片係醃住成個屎窟喎

有時老人家要氹下先會肯試下
樓主加油

現實好多老野條頸硬過鐵
唔肯改變
一同佢哋叫佢哋改變
就發哂惡，叫人唔好理佢哋

舖床墊，不過未必吸得哂

用褲仔（尿片褲）得唔得
好多人唔慣包到實既尿片

衰極都係老豆 原諒下佢啦！

有冇人覺得自己父母好叻好勁

雖然自己未老, 但我都好驚第時會咁

睇到都覺得棘手
樓主加油

你試下晚晚3點起身拖一粒鐘 睇你第日仲有冇精神, 仲要個情況持續幾個月

但出世嗰時有著尿片呀嘛

人定寵物?

如果老豆平時對你好就會後悔
如果不嬲對你差就未必

你咪坐落去囉弱智

踢佢出門口

唔著尿片張床鋪尿墊制唔制？剩係係佢下半身放左尿墊係床上面，又唔會著得唔舒服，又對佢影響唔大，咁就算瀨左都剩係洗褲

真，由得我死啦 成日講依類

去拎啲理遺單張俾佢睇
理解下係自然 人人遲早都會咁
會容易接受啲

買張靚嘅棺材塞佢入去 唔可以漏水嘅

叫佢瞓地下唔好瞓床喇

唔拖咪得

我阿爸當初行動不便，佢都唔係好接受到用拐杖出街，覺得好樣衰

買即棄防尿墊
放喺人同床褥之間

同佢一齊諗點解決個問題
唔可能單方面解決晒所有嘢

後悔還後悔，家陣個問題你唔解決兩邊都唔好受
你呢啲叫愚孝呀

我覺得呢啲已經唔係包唔包容既問題 長時間咁樣只會係種精神折磨 樓主遲早抑鬱都似 勸又勸咗 講又講咗 真係一係老人院 一係放低尊嚴著尿片

試吓尿墊
床可以去IKEA 買防水薄床墊

佢有機會已經中咗風，但唔係好嚴重，你即時帶佢入醫院啦

送老院

好驚你呢類講包容耐性嘅人
根本無幫過人解決問題
同埋好不負責任
唔認老還唔認老 我都明點解
但係唔使拖到成屋都係尿味掛
唔著尿片無問題 話之你瀨到濕晒 自己處理好其實無問題
而家又唔肯著尿片 又唔整返乾淨
其實屋企人真係好辛苦
如果佢都肯拖地嘅 咪試下臨瞓前開定桶水 加埋綠水
等佢自己搞返掂佢

後悔點解咁遲死？

巴打中肯

失禁既患者難受

負責善後既照顧者又何嘗唔難受？

呢啲問題係要雙方都要負責任一齊解決

Btw
樓主加油

首先了解佢點解唔肯用尿片之後說服佢戴
叫佢臨訓前4個鐘唔好飲水
2個鐘前去廁所
膀胱無水自然夜晚失禁情況就低好多

所以我坐普通位 死都唔會起身
會叫佢哋死去叫批鬥座嘅人讓 自己爭餐飽

叫佢自己拖返 睇吓佢仲著唔著

可見連登大部份都仇老,
又屌要比家用,老豆老母得間公屋留比佢

祝你死全家感受下死親人嘅滋味

佢應該有認知障礙先冇治理能力心

sor 我屋企人個個都好健康

依件似精神病喎

屌你on9就真係on9中文都唔識睇，我祝你即係你屋企人未死，你sor乜鳩，真係弱智有樣睇

包容同耐性係建基於溝通之上
無溝通嘅包容同耐性好大機會只係放縱佢同自我感覺良好
網上講句包容 好似好貼心 好有正能量 咁就當解決問題
照顧者好多時都係俾呢類人迫到壓力爆煲
「點解你唔包容下？」
「你細個都係咁咋」
「多啲溝通得㗎啦」

飲太少水又驚UTI
搵醫生睇返失禁原因再決定點搞啦

阿仔
用尿片我會冇晒尊嚴

叫佢打科興 安樂死

講得出呢啲說話嘅，一味叫人包容體諒嘅，肯定都冇做過照顧者，亦都肯定冇站係照顧者嘅立場諗過

啲人成日覺得被照顧者好慘呀乜乜乜，但係有冇諗過照顧者其實都係受害者，佢唔單只係行動上要做多咗嘢，心理上都好大壓力，做過就知

當你晚晚無覺好瞓 睇下你仲講唔講得出

瀨尿已經叫好 我屋企果個隔幾日就瀨屎 叫佢戴屎片又怕柒 經常要用漂水洗 熱水都晒唔少錢 想問大愛撚點包容 點溝通

見到你呢啲無營養既comment
我真係笑左 仲要衝出黎柒
樓主作為照顧者 往往最大壓力
亦都最常忽視
樓主需要認同感 抒發下情緒
都要俾你屌老母
你比狗屌啦 戇鳩仔

個個出世梗係瀨過尿
BB仔有尿片 女人都有M巾 亦都有成人尿片
用下腦唔該
叫佢帶片 唔代表樓主係唔鍚
唔鍚就唔會花咁多時間照顧
樓主Sun下 係討論區9up下 亦無傷大雅

一黎就串柒柒 唔該你收一收皮 先
最後拋一句見社工 加油 懶係野又無用
唔該收翻埋個賤嘴唔該 已經好多謝
揾社工 鬼撚唔知咩
樓主有無時間你知唔知？
樓主無心理關口既？
樓主唔可以唔識搵既？
樓主無尊嚴既？

你又知唔知社工 長者中心 都加強緊支援carer呢？
照顧者係孤立無援緊架呢？
最後 我真係屌你老母
你老母生你條無腦死賤種 真心喊三聲

人老咗機能退化就要用㗎啦，又唔見啲人幫啱啱出世嘅BB仔着尿片會考慮個BB仔嘅尊嚴？

根本人老咗同BB仔嘅身體機能就都係需要做多啲嘢，唔明有啲咩專唔專嚴

你唔幫手抹?屌你老母

叫佢較鬧鐘2個鐘去一次廁所
半夜拖地都肯 每兩個鐘起一起身成本低好多

死左膠

一腳伸佢出街啦

老人院
認真
睇佢有冇認知障礙
你等嘅係佢唔識番屋企嘅一刻
做佢去老人院

送佢去老人院lo

點解係你拖?
你咪唔拖睇下邊個係屋企時間耐
老豆老母唔係咁"孝順"

我屋企個件走咗一身輕

屌得好

仆街。樓主情況同我一樣
不過我屋企就上年初開始

比啲時間佢適應啦

如果有愛都好d，冇愛真係搞唔掂

買狗仔貓仔用放係地下吸尿個d得唔得

行得走得 建議可用片芯（好似衛生巾用法）
放在內褲上 簡單方便

層樓邊個㗎？
搬開住啦

你出世到讀幼稚園咪又係咁，養大你，老左梗係照顧返父母

送佢一程啦

掉佢入老人院啦

坊間有床褥防水套賣 可能幫到下你
床單都係要換的了 但唔駛濕到落床褥先

有尿墊，即時兜唔曬到，都兜住大部份，無抹得咁辛苦

同佢一齊用，有時老人家要面
你都一齊用佢就唔覺冇面

講乜鳩

屌L到佢著尿片啦

失禁搞到成床成地未仲無尊嚴
不過d老野唔係咁唸

貓狗有尿墊舖喺籠/地下

同埋如果佢失禁已經去到晚晚都會咁頻密，
咁不如索性你三點前起一起身叫醒佢痾多次尿再繼續瞓

去買醫院果種床尿片啦
係唔係老人痴呆啊

話唔聽頂唔順就掉佢去老人院啦

久病床前無考子

試當真又有橋了

年幾越大就越接受唔到
想當年我阿公又係中咗風
個醫生話只要做多d物理治療係可以正常返
但佢唔聽又係叫人唔好理佢
之後中多次風
就一係老人院就去咗成廿年
十年前先走咗
辛苦自己又辛苦身邊既人

認真
睇中醫，補腎 養生

建議你睇下一念無明，有描繪照顧者果種辛苦
我自己未使照顧老人家都想像到幾大壓力
尤其老人痴呆，你係咁take care佢大小二便佢仲要又鬧又唔認得你

係唔舒服 但女人黎m都要用m巾
唔通女人話唔舒服之後就唔用？
當個人係有需要 佢就冇得唔用

我有屋企人都係失禁 冇著尿片..
不過情況未至於好嚴重 可能兩個月瀨一次

我目前都係唔出聲 自己拖地就算
冇講出口，怕傷佢自尊心
（唔拖地真係好大陣臭味，但我唔想叫佢自己拖）

始終要老人家接受自己老、身體冇以前咁好，係難受嘅
唯有慢慢黎....或者有日臭到佢自己都頂唔順佢會肯踏出一步

屌得出色

掉佢去老人院咪得 咁撚簡單

On9仔

送舊迎新

你話再係咁就搬走 佢一個人自己鍾意瀨屎瀨尿都得
軟唔得就黎硬既

Can't agger more，條友一嚟就屌人老母都唔知做乜春

我未至於要去到照顧老人家，但成日都要幫佢執手尾，有時仲要幫佢清埋啲屎尿，有好多嘢都知道年紀大咗會論盡佢哋都唔想，但有啲嘢佢哋可以自己控制，但氹完、勸完、話完甚至鬧完都特登唔做嘅時候就會好嬲

BB乜都唔識就要人哋幫佢著尿片、女人嚟M就要用M巾、後生整親腳就要用拐杖／輪椅、老人家控制唔到大小便、行動不便都係要用尿片／拐杖／輪椅，有需要就用根本係好正常嘅事

總係有你依啲傻閪無啦啦出黎講埋依啲廢話
家陣樓主有屌鳩佢老豆老母?
連帶埋上面個柒頭乜野後悔呀
我真係睇唔到樓主點對個老豆老母差
要做孝子做孝順仔就躝番去陪老豆老母咪係到上連登啦

？？

去買張便椅放係佢張床格離睇下得唔得

走嗰一刻係嘅。
但之後會諗返起。
可能會怪自己做得唔夠好。
咁就仆街啦，
因為冇機會彌補返，
個仆街感覺會越嚟越濃烈

睇到我想拍手掌
最撚憎就係佢呢d人，一開口就暗屌人無愛心孝心，搶個道德高地俾自己。
成篇嘢根本就睇唔到佢係真心回覆緊樓主，淨係睇到佢想博掌聲。

可能佢玩慣廢老fb，佢呢d虛偽reply永遠都呃到好多like。不過呢度係連登。

你覆錯人？

你老味咩 講咩久病床前無孝子
你quote果條友同你講嘅野都唔知關樓主咩事
見你班愚孝撚就覺on9

依句野有兩種意思 總有人係會用黎話愛老豆老母唔夠先冇心機再照顧佢
如果佢唔係依個意思我道歉

弱智都上連登

叫自己老豆老母做老野會有幾好

留個名，父母都老了
一日千里

「久病床前無孝子，久窮家中無賢妻」明明就大巴大巴打撚愚孝撚到
你激動起上黎真係乜撚都屌
唔識字就google下句野點解先啦

自己作第二個意思出黎然後打稻草人
你真係笑撚死我
文盲返去讀書啦

原來你覺得瀨尿仲有尊嚴過用人地睇唔到既尿片

唔通你做人仔女 一嚟就屌9佢咩
溝通就一定係要啦 但啲老人家嘅脾氣真係會幾倔
唔包容、唔耐性 同埋俾啲時間佢去慢慢接受呢件事
你好似逼佢著咁 佢反而更加唔想著啦

又係呢啲聽撚到厭 好尷尬

點解你會覺得我係話佢唔夠愛老豆老母？
一嚟就粗口行先，然後再話道歉？

呢D垃圾老人院錢都慳返，直接踢佢出去訓街

分開住, 掉入老人院
完

近排見到有新聞為左比父母醫藥費 廿幾萬欠款都要破產
呢個post照顧父母都咁辛苦

其實生仔不嬲都係自私行為
個個人都係想第時老左有人養佢
我屋企都係 日日叫我第時一定要報答佢 養到佢終老 煮餐飯都叫我感激佢恩情 一定要養佢
真係聽到都.....

真心想問揀唔生既人第時老左點算
死又死唔去 行又行唔到果時

用啲個好似仲無自尊過包尿片
要拎住個尿袋行黎行去
尿片起碼人地睇唔到佢用緊

我黎M都唔想漏落床
半夜起身洗床單洗褲
搞一搞成晚唔洗瞓
我會寧願辛苦D用大塊M巾包住
連M巾褲都想著埋就係唔想佢漏

樓主老豆淨係瞓覺瀨咋嘛
淨係夜晚笠咪得

老人院+1

咪又係啲廢老封建思想唔輸得自尊心呢啲廢話
唔通細個俾有屎尿片冚落塊面依家有陰影咩

文盲學咩人上連登

唔係話唔包容
我只係覺得有好多嘢可以做
總好過一句包容就好似解決問題咁
樓主老豆都肯半夜拖返個地
係衰在唔落清潔劑 就咁拖 拖到間屋臭晒啫
咁家人做一小步
就係幫佢開定桶溝好清潔劑嘅水
咁佢又保留到自己自尊
樓主又唔使執手尾
你覺得我嘅建議會唔會實在過包容呢兩個字？

真 所以我覺得人去到70歲最盡都好夠

有病就食藥啦

我屋企果個之前都係咁 晚晚半夜就會周圍屙
仲會特登屙上餐枱同梳化 仲要鬧返人轉頭
全屋人醒哂 第2日個個都要返工返學
頂咗幾年最後送咗入老人院

後生仔，都係你最明白我

屌你老母啲死愚孝撚應該死撚哂佢

我明個時我爸都係唔肯著
如果佢仲拖到地，行動自如既話，可能買個尿壺放佢房睇下得唔得

捉佢打科興

我中文唔好
但久病床頭無孝子 係指愚孝撚？

講就口響，收皮啦

送入老人院

請個工人

自己搬出嚟
此post已完

有套cult片講歐洲有個邪教
由小朋友開始洗腦洗到大
講人一生有分唔同phrase，要配合佢
所以啲老人家一到72歲就會自動去跳崖
喺戲院睇嗰陣其實心入邊默默幾認同

屌我都係
話又話過勸又勸過 都冇計
惟有過幾年搬

低能愚孝撚

睇連登真係精彩，仲未有人留意踢佢出屋既？

買好似底褲的尿片 好似著褲咁穿入去

咁樣冇咁似尿片 不過幫佢換就麻煩啲

佢自己換到就買著紙尿褲
片芯都得 好似姨媽巾咁用.

尿片底褲

巴打你精神分裂？

入老人院
24小時有人照顧

下 我全家包括我遲早都死嫁啦

你咁講係咪可以自我安慰
不如日日祈求埋高官全家都死
你都幾唔得閒

去到呢d年紀 老人家真係返老還童

又要鬧又要哄又要嚇

你可以嚇下佢，俾多10次機會佢，用盡無改善，就踢佢入老人院。

同時利誘佢，如果肯著一次尿片，就請食xxx /放假帶佢去街/俾50蚊買下馬仔

最緊要係樓主你，真係攰就唔好勉強。入老人院，唔係你問題，唔好自責太多。

同我朋友個老母一樣
個陣佢得兩個解決辦法
1.請工人靜係招呼位老人家
2.安老院
我朋友個陣時最於解決方法
將安老院舊錢請左兩個工人起屋企24小時照顧佢呀媽

我屌你老母啦
你試過照顧每15-30分鐘就話要痾一次尿既廢老係咩感受未
幫佢拎鴨仔
幫佢除褲
個次係我人生最崩潰既時刻
戴尿片已經好有尊嚴

作為一個成年人連自己都照顧唔到
已經唔係認唔認老問水平
係兜到兜唔返

而作為一個成年人想人尊重同埋負責任
解決問題係基本
但依家個老嘢唔肯解決問題
逃避
真係肉酸

上一代老嘢最鍾意扮老屎忽
係又屌唔係又屌
點知而家問題發生響自己身上
又要求包容，好想知佢又有冇包容過下一代
當初大大聲屌鳩自己啲仔女
唔肯捱/冇鬼用/不負責任
又有冇諗過包容

知行合一
大部分廢老個問題係以為自己好撚醒
同埋看得自己太高
自尊心過盛
藉着今次依件事幫佢上生命教育就最岩
每日都精神折磨下佢啦
同後輩親戚講
個老嘢平時指指點點，點知自己尿床嘅問題都唔去正面解決

後生點同老咗呀
咁你係咪覺得m巾好舒服先

老人院

會唔會買張防水氈

寧願生仔旨意有人照顧 不如唔生仔減低生育開支又唔洗做野做得咁辛苦養家捱壞身體 可能老左會健康d 積蓄又多d 有咩病可以請人照顧自己 因為就算有仔女 佢地都未必會照顧你 佢地冇時間照顧都係送你去老人院 更何況一開始就唔應該旨意佢地一定會照顧你 太多人都投放期望係人地身上

咁係你睇唔透

呢個世界永遠冇完美
你冇可能做得一百分
同埋你做得好，都要對方肯合作或者接受幫助
好多戇鳩成日覺得幫人人哋就要接受

真正從錯誤中學習
係今日開始點樣對仲未死嘅親朋戚友
同樣事發生點樣處理得更加成熟
但通常大部份人感嘆完
咪又係咁過
對待自己或者朋友本質上都冇變
不外乎面子/懶惰/藉口嘅問題

到咗另一個親戚朋友情人死咗or離開咗自己
又loop過
Loop多幾次又可以自怨自艾

我嘅意思唔係唔洗佢地唔用喎
我係要樓主知多一個我屋企人經歷過嘅原因點解唔肯著咋喎曲解我意思有咩用？叫佢睇開啲都唔得？

我朋友個老母同你所講既一樣
起屋企已經係每20-30分鐘就要去次廁所
試過一次渣車車佢老母出市區
行緊屯門公路話急尿
最後打死火燈拍埋一邊屙落膠袋
佢而家寧願搭西鐵都唔渣車,因為可以除時落車去地鐵站廁所

老人家好多時候唔肯認老同埋自尊心好強，一開始要一個老人家著尿片佢個心理關口都好難過。心平氣和同佢傾，佢都係唔肯就要俾時間佢適應，再唔得就搵專業人士幫助

自膠,原來冇引用到

我朋友個老母同你所講既一樣
起屋企已經係每20-30分鐘就要去次廁所
試過一次渣車車佢老母出市區
行緊屯門公路話急尿
最後打死火燈拍埋一邊屙落膠袋
佢而家寧願搭西鐵都唔渣車,因為可以除時落車去地鐵站廁所

有一部份唔認老嘅人根本上抵撚死
好多根本冇解決過問題
講得衰啲係等運到

一早身體出咗問題
飲食又唔去搞
一早健康出咗問題
又唔撚肯做運動
又話西藥唔好食咁多

撇除急性病患
好多身體毛病其實日積月累
但佢地得過且過

我見過Day one佢話有糖尿
仲唔撚肯戒口
最後冇撚住隻腳同人講好後悔後悔

有見過一件
後生做藍領，成日以為自己身體好撚好
嘢又亂鳩咁食
其實身體三十幾40歲一早有毛病
不過未去到影響生活
好撚早body check都話佢三高
係人都知佢應該調理飲食
做適量運動
結果去到差唔多60幾歲有一日行唔到
果時先後悔唔認老

根本好多廢老唔認老係因為自己唔肯正視個問題
平時屌鳩後生屌得爽
完全冇自省
所以遇到問題發生嘅時候咪突然覺得唔想認老

迫佢著片

巴打食咗藥未

搬屋

用添寧啦！ 我老豆大病完一場有呢個問題，然後買俾過試。 佢話好用到返唔到轉頭

用M巾 vs 半夜起身洗床單洗褲
一定係M巾無咁辛苦
你黎M唔通會唔用, 由d血流落褲流落床?

屌你老母都on撚鳩係撚度9唔搭8
我夠知洗床單辛苦啦
依家企係係個老人家度諗咋嘛
老人家唔使洗架嘛智鳩障

有講過叫樓主唔好幫佢著片？係咪叫佢將心比心諗下唔好同老人家咁上心等自己無咁躁都唔得先

我屋企人都係同樓主情況差唔多，經常發生係夜晚時間，成日掛住睇電視，又話唔急尿，之後唔去，之後次次人地沖涼個時又話忍唔到要瀨，我都就頂唔順，開頭已經好醒好氣同佢講，你不如每一/兩個鐘屙次尿啦，死都話未急，之後有幾次搭地鐵返到屋企成條褲都係尿，叫佢不如買片褲著吸水好d又唔制，本身已經睇緊泌尿科食緊前列腺藥，平時覆診未跟佢去，九成九同醫生講自己無野，我已經決定下次令日AL同佢去睇，下次覆診同醫生講講，睇下點搞，會唔會有多d檢查睇下邊到問題，勸樓主都盡快搵個泌尿科醫生睇，由普通科門診轉介，睇下有乜檢查岩佢

ching你閱讀理解拎U?
樓主已經講緊個老人家晚晚瀨尿, 個老人家晚晚拖地, 拖到成屋尿味wo
你覺得你老左晚晚起身拖地會舒服過著片?

係失禁，忍唔到尿，急得滯去唔切廁所，廁所太遠行唔切去廁所定點？
失禁，忍唔到真係冇辦法，要佢肯著片
老人家要自己着尿片係論盡啲，可以考慮吓着片褲
可能佢接受程度比起著尿片會高啲
如果淨係瞓覺先至出現呢啲問題，可以淨係瞓覺先着
另外床鋪加尿墊，等你唔使成日洗床單

如果係行唔切去廁所
會唔會考慮喺床邊加個尿壺 (如果有空間加張便椅都得)
等佢一急就可以拿拿聲攞個尿壺就有得去

依家係果個老人家無感覺呀嘛
又唔肯送佢入療養院呀嘛
何況療養院啲姐姐都叫唔掂老人家著片
你覺得樓主有一日可以勸到佢？

咁樓主怨乜姐我果陣時都係叫姐姐幫佢沖多2次涼再換多double次數片等我婆個人乾爽啲我婆先無聲出 但係我諗樓主無依種時間囉 一係就請工人湊囉

便椅依樣真係work
只要佢仲識自己落床
或者可以叫到樓主扶佢落床

淘寶search 接尿器

睇你個情況... 片唔係一時三刻

用住防水床墊先，可以即時舒緩到做清潔壓力

買定多幾張床單
日日落街洗同乾

唔好比張床單搞到大家嬲怒仇恨

唔知呢種老人家o唔ok
仲有啲係上面好似尿片質地，下面膠，即棄的，老人院會鋪係床（even已著尿片）
好少少似寵物去人屋企鋪地下個啲
希望對你有用啦 加油呀巴打

點解咁多on9仔，我又唔係覆你又走出黎柒

唔想著嘛

你都幾撚仆術想佢吊住條命過啲賴屎賴尿冇尊嚴嘅生活
係咪俾佢打大

覆錯人定唔知句野點解

笑撚到仆街依句野都有得get錯
究竟邊撚到有兩種意思
係咪你老豆老母教你

用住紙尿褲先啦，佢應該去唔切廁所
或者買個痾尿凳，擺喺床邊俾佢急嘅時即刻去

Btw 送去老人院真係慘過食屎，又污糟又臭，你捨得咪送佢去你老野狂入院都似，因為啲護理極差

只能留句加油 樓主
每個人都會經歷生老病死
有無仔女都好 都唔會expect 對方照顧自己到老

我有時諗老咗 成個人無哂自理能力咁點
我覺得老咗被人換尿片真係好無尊嚴 我寧願自殺 但唔知七八十歲後仲有無能力自殺

巴打下次轉換人格果陣會唔會考慮下轉換埋acct?

笑柒你個弱智人士玩埋d阿Q精神，自我安慰

你咁既邏輯預撚左自己行出街比人笑啦

係，我就係想講你果隻

不過唔知幾錢

應該個名係類似呢個

Bi-laminate absorbent-waterproof NWF drapes

唔知香港買幾錢，可以問醫療用品鋪

演繹當下的心態
你係局中人就會明
嬲完都係要做

連登真係多弱智9唔搭8冇人回你又以為自己好串，乜撚野自我安慰咪又你自己諗，慢慢柒慢慢幻想啦你傻仔

下 我係唔想佢咁早死姐

個頭話人慢慢柒慢慢幻想啦
轉頭又話冇人回你又以為自己好串

LOGIC
好心你唔好成日坐住你個閪腦
得閒行下
唔係又好似上面咁,個頭放個陷阱,轉頭自己又踩返入去

你多次用行動證明自己有幾撚弱智

係咪又要祝人死全家感受下死親人嘅滋味

On9仔你唔係串緊人呀？真係柒撚到喊咪撚回我喇，冇人想同你個柒頭傾

我明

Keyword床墊

上面我禁第一個的 有size價錢 地址 自己搵搵
唔好買錯片芯呀（佢肯用更好，放底褲或尿片入面）
樓主 望呢邊個

收嗲啦屌 唔係你做你梗係口響

尋晚我屋企都係咁
好撚痛苦

上護協買，有隻索水嘅

唔好話人，我照顧隻重病貓已經覺得好大壓力，仲要人咁大個

我會鋪條毛巾係床，訓到m完先換

即係一日5.1蚊

冇point 冇logic
最後咪口疾疾淨係識人生攻擊

笑撚緊你
幾時祈禱阿

仲有呢間 分店多啲
入面有好多款
你買應該會方便啲
照顧有失禁問題既老人家係好困難
你同老人家都好suffer
我地冇咩野可以幫你做到
唔介意既上黎呻下
我地可以聽
照顧好自己先照顧到老人家
如果能力許可 可能都需要請工人姐姐
你會舒服好多

揾其他人試下勸佢
例如社工，又或者其他可信任嘅親戚

走得舒服嘛氣伯爺

好柒啊放低句祝全家死以為好型 比人串到一棟都冇

我果時都係覺得照顧親人好辛苦 我大約咁照顧了4-5年
但親人走咗之後 情感上係希望繼續幫佢收拾 而換取繼續和親人在一起

入左icu 2日就唔知急性咩走左
個陣太細個唔記得

PAUL'S TUBE 搵下，應該易接受過尿片

我二十幾歲訓醫院時都用好多..早上下午夜晚都要換..尊嚴係無架..

醫院大撚把呢啲撚屌入院
又要入醫院 又要唔撚跟指示規舉
玩屎玩尿 然後係度屌人老母
啲屋企人唔比綁住
跌親又要我負責 又投訴又乜乜柒柒
我淨係睇住你一個呀

你俾佢用邊款呀，可唔可以po下

有啲男性用尿布係好輕便架喎

叫佢平時飲多啲水等啲尿無咁臭
同埋臨瞓前唔好飲同痾乾淨得唔得

自尊心問題唔想著尿片？
不如試下買褲仔型尿片
夜晚著住當底褲仔咁著 日頭咪除囉
你話廢事佢夜晚去唔切廁所 驚佢冼親呀

再唔係好似樓上咁講
買架便盆車擺係床側面方便佢去廁所

老人家要氹架
佢見到你辛苦佢其實都唔開心 加油呀

喺床邊放定尿壺or便盆or便椅俾老人家

試下買尿片褲，當底褲咁著

瞓瞓下轉身就會甩

叫佢用依種床墊啦
普通復康店都有

屙上餐枱係咪精神病

之前睇過蘋果有條片
講個孫辭職幫手湊有老人癡呆既呀嫲
佢都講到自己親身試過哂咁多款尿片先俾佢呀嫲着
有啲原來真係好唔舒服
所以真係要買哂咁多款逐款試下

屋企日日都一陣尿味
我就嚟痴線